HONGKONGER ASSEMBLE

集氣
冇錯！你可能覺得遊行黎晒9氣
但係我地起碼試過做過
我地又可以多一個回憶
加油呀香港！